梁美芬遭起底 資料被用作登記器官捐贈

網絡「起底」情況愈嚟愈嚴重，立法會議員梁美芬亦「中招」，唔單止個人資料被盜用，仲畀人冒認身份用咗嚟登記器官捐贈，佢已報警求助，亦同時通知衞生署同個人資料私隱專員公署。佢呼籲受害者企出嚟舉報，仲警告想進行「起底」嘅人勿以身試法。

梁美芬話喺過去10年曾三度畀人盜用資料，一次收到銀行通知話有人冒認佢身份攞錢，好彩損失唔多，今次就係有友好將資料上載到通訊群組話畀佢知，佢嘅住址、身份證號碼同電話號碼慘被公開，並且有人冒認佢填寫個人資料，做一啲冇經佢同意嘅事，由於器官捐贈係一種承諾，同法律約束力有關，冒認佢填報已涉及刑事罪行，佢覺得事態嚴重，所以一定要報警處理。

被問及追查到「元兇」嘅機會有幾多？佢認為警方有能力追查到「起底」嘅人，如果「起底」行為喺境外發生，反映涉案人士掌握好多公眾人物嘅資料，但點都會有線索追查到。

佢又話根據香港法例第177章《人事登記條例》，偽造及冒用他人身份資料，一經定罪最高可被判罰款10萬港元及監禁10年，又話依家「起底」愈嚟愈多，參與嘅人可謂為所欲為，佢強調唔好以為喺網上就唔使理後果，同樣都要為行為負上民事同刑事責任。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20190925/mobile/bkn-20190925185348930-0925_00822_001.html

老鼠器官

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

你死你事呀，唔想要你D心肝脾肺腎呀

反口就反口啦
扮被登記

即係鼠王芬唔支持器官捐贈？

係咪即係話佢本身都冇登記

搵佢登記大體老師呀嘛
我相信兩間u都唔會拒絕

以後唔捐有大條道理了

比人Bio堂解剖用?

明愛胡？

Push

應該係中共幫佢申請！好似法輪功甘，用得五好唗

反口都開記招咁

器官捐贈係好事, 當係積下陰德

咪係
佢支持仲可以乘機宣傳

哦
姐係唔支持啦下話

遺愛人間

唔好咁搞啦
假使有一日比你知道個器官係梁美芬捐嘅會唔會情願死左佢算

全部起底都幫佢地填

做番件好事都唔得

阿仔搵老豆老母

唔係無言老師？

係遺害人間

幫d狗登記曬佢先

幫佢參軍啦 住守邊境 以示愛國既決心

咁你依家姐係唔支持器官捐贈姐！

狗也不屌

咪當積下蔭德囉

老鼠芬竟然唔聽黨嘅指揮，拒絕加入大灣區活體器官交易市場，咁唔愛國，被黨中央活摘器官在所難免

off少少topic
咁係咪側面證明而家香港人仲係好抗拒器官捐贈

本來都好支持你架 人地幫你填左器官捐贈幫下人咪幾好囉 但係原來你呢個基督徒咁冇愛心

咁咪好囉，幫條仆街做件好事⋯

佢喱世人都冇做過好事，今次第一次，仲要係被做好事

佢咁大愛

唔好害人啦，老鼠芬

[行動方向]十月一之後重要日子

直接申請做大體老師啦 邊個整器官捐贈咁on9啊

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

好似Internet Law

香港器官捐贈卡冇撚用，邊會特登幫你申請，屈得就屈。

即係新聞之前冇登記亦冇打算做器官捐贈啦。咁我都搣咗張卡先啦

咁撚老，割咗啲器官都無人要，點知你有無生埋一堆暗病，要咗就中伏

被問及追查到「元兇」嘅機會有幾多？佢認為警方有能力追查到「起底」嘅人，如果「起底」行為喺境外發生，反映涉案人士掌握好多公眾人物嘅資料，但點都會有線索追查到。

班狗連起自己被起底個班人都搵唔到
幾時輪到老鼠呀

幫你積陰德呀

大體老師要兩個見證人
捐器官可以網上填form

好人好事做 要報警呀

下？有咩問題？做善事都要人逼

三線財仔呢屌

咁缺德嘅 話捐又唔捐

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

積下福啦做埋咁多陰質事

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

個心黑色邊有人要

器官捐贈? 唔好喇
當兵好啲

捐左都沒人要啦，又臭又黑

反口就反口啦
扮乜鳩無辜

D心肝脾肺腎都臭既

真係戇鳩咖，唔理係佢自己反口定被登記都好，順水推舟話支持都唔識，本身已經成舊垃圾咁，公關都唔撚做好，食屎啦

藍屍自私
只會呼籲人捐
當自己捐咗

任何善事都係
精人出口，笨人出手
佢哋心態就係咁

如果「起底」行為喺境外發生，反映涉案人士掌握好多公眾人物嘅資料，但點都會有線索追查到。

係咪叫創科局搞

去艱難地區做軍妓

嘈咩啫八婆
又唔係登記活摘器官

無良心嘅人點會簽捐贈器官
佢死左啲器官都冇撚用

狗隻有器官捐贈？

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

邊個巴打啊 唔好遺禍人間啦

咁折墮 咪幫你積下啲陰德囉

幫佢借少少錢？

［10月1］［超認真］ 請盡快傾好10月1詳細計劃

- 分享自 LIHKG 討論區 幫幫手睇下

大陸常見活摘器官啱曬啦

好心啦，捐器官係美德

幫佢做緊好事喎

要鼠王芬嘅器官定唔要死左去， 我真係寧願早d死

唔係驚呀嘛？

都唔知邊個咁無公德俾啲老鼠器官俾人用！

積陰德，係好事嚟嘅。

死後落地獄第十七層啦

其實我成日想知我係海外做一d所謂犯法既事
返到黎香港仲可唔可以拉我

呢家仲有冇嗰啲咸濕交友網？

鼠元帥大愛

那個器官仲有用？一陣鼠疫變種我地就攬炒

遲啲要同大彎區班支那人共享器官不了

無為害人

咪係，都叫做幫佢積福，多謝都無聲，忘恩負義，落地獄

人畜一隻你死你事呀，唔想要你D心肝脾肺腎呀

佢要好彩香港唔洗當兵

捐器官都咁撚驚
你咪同你屋企人講定唔肯囉
屋企人唔肯捐系咩
鼠王芬呢d垃圾真係得啖笑
議員喎

好事 順便可以做善事
應該幫老豆搵仔行動加多好多分
民意又進一步提升

如果我有咩事
要我揀一係要佢啲器官 一係就係失救死
我諗失救死係出路
佢啲老鼠器官9成9有排斥
又污糟又有菌最後仲要排斥死
不如直接啲算

其實應該幫佢登記大陸器官捐贈
佢咁鍾意送中

雲器官

老鼠嘅器官好似好容易有啲咩型肝炎，唔好害人地啲仔女啦

想佢做返件好事姐

無人想要我寧願死都唔要

做實驗
喂貓

反口就反口啦老鼠芬
器官捐贈要打電話親自confirm先落簿架

利申：成年個陣填左器官捐贈

登記做大體老師啦屌

人地幫佢做善事仲告人
不過都應該冇人想要

用唔用得架屌

即係反對器官捐贈啦？

點解唔想器官捐贈呀
解釋下好喎

不推文回覆

幫你參軍好唔好